19分想讀psy 揀hkcc定hkuspace好

放咗榜Best5 19 434443(中史文學)
想讀psychology 我想問邊間asso會易啲上返三大/八大嘅 psy同埋大約gpa要幾多

因為依家有以下兩間asso offer但唔清楚邊間好:
HKCC: Associate in Applied Social Science (Psychology)
hkuspace: Associate of Social Science
諗咗好耐都唔知揀邊間好有冇人可以分享下

三思

警世 就快放榜 心理學你問我答

諗咗好耐都係得psychology 想讀同有興趣
真心好想知邊間asso好 大約幾多gpa上到去

睇圖你就會決定到

樓主真係要三思三思再三思
你讀好多DSE科目都係中文 第時你用英文會好辛苦
雖然文科響寫論文上好有幫助
但係你完全冇理科背景 數學又唔係話特別強勁 之後會好辛苦

咪撚讀psycho啦
要上cityu psy 大概 yr2 cgpa 3.6到 ielts 6.5
edu psy 就yr2 cgpa 3.4 到 ielts6 都有機會
lingu 個個就counseling psy 過3 就有
但英3or ielts 6.0
cu 同 hku 3.8 up ielts 6.5 或者要到7

利申望撚到絕望

想問問依張圖係講邊間asso?

可唔可以講多啲係唔係因為之後有statistics要讀

我想問上面啲資料係hkcc or space? 係唔係好難拎高gpa我真係好有心想讀但見個個都叫我三思

兩間都唔太清楚
但我肯定既就係一定要睇好撚多文咁解

asso嚟講既stat 應該係好簡單的
但上到去之後就唔太清楚了

理工=hkcc
香港大學=Kong u space

psychology唔係要喺Asso讀返bio個啲嘢咩

Stat本身你冇個底嘅話都要花咁上下時間先至明白 因為當中有好多嘅數學嘅概念同埋原理好抽象 當然啦如果你唔想理解呢啲原理嘅話就咁樣學都得嘅
此外你唔識理科好蝕抵 有好多例如實驗技巧 科學推論嘅邏輯思維你都完全冇背景
貿貿然就走去讀psy會好難好辛苦
更何況呢科係乞食

Hkcc啦

奶咗

我同你一模一樣情況elective都係文學中史🤢揀咗銅鑼灣間space讀 你最後揀邊間？

試下jupas放lingu psycho bandA

*唔同

你係邊間cc?

最後揀咗hkcc🤢

有psy 既地方就有我

利申：暴大psy 17grad

最勁個個直入cp
中上轉行撈金二萬
其他都係做緊垃圾文職

自己諗